{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_015901",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023092161876/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "핀턱 롱 부츠컷 데님팬츠 - 네이비"
    },
    "text": "ブランド8 secondsで製造したFW23 / 113X21DP4R 商品は前方にシワが一つできてフィットがきれいに落ちるデニムパンツです。 この製品は脚を長くスリムに演出するシルエットで、下に自然に広がる形です。 こちらの商品はすっきりとした生地色で製作されており、カジュアルルックだけでなく端正な服装にもよく似合います。 このパンツは綿100%の表地で製作されており、洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯してください。 漂白剤は使用してはならず、洗濯時には服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると部分脱色や毛羽立ちが発生することがあります。 洗剤が残らないように十分に洗濯して軽く手洗いする必要があり、機械洗濯による製品損失は保護されません。 暖房器具に近づいたり、高温のアイロンがけは避けなければならず、金属部材は肌と摩擦しないよう注意しなければなりません。 また、製品に装飾物(紐、ビーズ、ファスナーなど)が付着している場合は、首を絞めたり人体に害を与えないように注意してください。 この製品は水洗い時に金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することもあります。 白い製品に色移りする恐れがあるので着用には注意しなければならず、水洗いの際に多少収縮することがあり、摩擦によって毛羽立ちが発生することがあるという点も注意しなければなりません。 また、強い日差しや照明により製品が変色することがありますので、着用や保管の際にもご注意ください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このデニムパンツはどのブランドで作られましたか？",
            "answer": "このデニムパンツは8 secondsというブランドで作られました。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどんなシルエットですか？",
            "answer": "このパンツは脚を長くスリムに演出するシルエットで、下に自然に広がる形です。"
        },
        {
            "question": "製品の色はどのようなものですか？",
            "answer": "このパンツはすっきりとした生地色で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このパンツは何パーセントの素材で作られていますか？",
            "answer": "このパンツは綿100%の表地で作られています。"
        },
        {
            "question": "洗濯の際の注意点はありますか？",
            "answer": "洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用せず、洗濯時には服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "このパンツは手洗い可能ですか？",
            "answer": "はい、このパンツは手洗いが可能です。洗剤が残らないように十分に洗濯して軽く手洗いする必要があります。"
        },
        {
            "question": "アイロンの使用について注意点はありますか？",
            "answer": "暖房器具に近づいたり、高温のアイロンがけは避けてください。金属部材は肌と摩擦しないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "このパンツに装飾物がついていますか？",
            "answer": "はい、このパンツには装飾物（紐、ビーズ、ファスナーなど）が付いている場合があります。装飾物が首を絞めたり人体に害を与えないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "水洗い時に注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "この製品は水洗い時に金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することもあります。また、白い製品に色移りする可能性があるため、着用には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このパンツは摩擦によって毛羽立ちが発生することがありますか？",
            "answer": "はい、洗濯時や摩擦によって毛羽立ちが発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "製品の変色について注意が必要ですか？",
            "answer": "強い日差しや照明により製品が変色することがありますので、着用や保管の際にもご注意ください。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 495,
        "QA": 593
    }
}